見到咁多打手吹奏誇世代係超越天與地嘅反共神劇，我頭先就開電視機睇下，睇完真係得啖笑

原來只要香港人阻止到大財團係香港起核電站，唔好搞到核爆，我哋香港係中共嘅英明統治底下去到2047就會人人有樓住，經濟繁榮到買嘢都唔洗就住就住㗎啦

前兩日班傻仔仲攞住"唔通妄想2047仲係假"張圖嚟劣到成地精，又話TVB反了、編劇係連登仔又剩，結果原來此2047非彼2047，編劇借住反核奶共奶到雪雪聲，真係一巴巴車落班打手到

成班打飛機射錯人，真係慘慘豬

TVB打手駁唔到，只能默默留下負皮，死狗般夾著尾巴離去

算鳩數啦你

你對唔對得住你嗰啲白白犧牲嘅億萬子孫

12隻TVB打手，得一隻夠膽出嚟駁我？

辣殺劇，辣殺觀眾

真